★點解d人寧願儲錢供港樓，都唔肯儲錢移民？

愛祖國？

我都系咁諗！

明顯係

lm

系你老母，你移番5P啦

我愛我祖國香港

腦魔儲儲埋埋d 老綜錢都唔少啦

d人仲on99儲錢首期，做工一世為供樓，我就搭飛機走人啦！（移民）

香港人：一係食老綜，一係移民走佬 才是皇道

係d白痴港女才會話供港樓

上一代d人，未有internet，成日話移民苦悶（寄TVB劇集video過去解悶）

現在有上網，住地球邊忽都冇所謂（人地大屋有花園地牢，點都好過香港瞓殮房櫃統，仲要24hr nonstop咁work)

移民要考慮好多嘢，要考慮日後生計、生活適應、心理是否做好準備、親人團聚等等 ... 同供樓可以好大分別喎

文化差異都係移民其中一樣要考慮嘅問題

屋企人響哂度
走左就好難維繫

依家日日洗屋企人腦話移民好移民勁咁
希望佢地肯一齊以移民做目標

其他地方邊有香港賺到咁多錢

你估冇保護主義同歧視？

移民無得做分期呀

如果我英文勁，我都想移民。。

correct answer.

屌撚哂你地班移民撚
你長大既地方有問題
你地只係識得離開又唔take action做返開
同班蝗有咩分別
班蝗咪又係中國住唔落移民去第2到
入侵人地既地方

有人移民咗之後只係唐人街前後幾條街活動，成世一句英文都唔洗講